係咪貼唔到圖？

post完圖變空白

係 完全load唔到啲圖

要撳入去先睇到

再test

睇唔到

咩事